其實大笨象、長頸鹿咁大隻既動物睇唔睇到螞蟻？

同樣，螞蟻、細隻既昆蟲係咪睇到微生物或者細菌？

利申：文科仔

我淨係知盲人睇唔到嘢

關你撚事

人地好奇問下都要屌

細菌會唔會睇到原子

人地問野又關你撚事

條問題幾得意，留名

我非子，固不知子矣；子固非長頸鹿也，子之不知長頸鹿看到螞蟻否，全矣！

我記得antman縮到最細真係睇到原子

其實都係關解像度事

Ants are roughly 2 millimeter in length. Bacteria are typically 0.5-5.0 micrometers in length. For every 1 millimeter, they're 1000 micrometers. Although ants contain compound eyes that within them have smaller eyes, the quality of resolution is very poor. Therefore, ants cannot see bacteria.

我代樓主向你道歉

咁我地應該睇唔到樓主條J

咁如果以人眼既resolution但係身形縮到螞蟻咁細（即係antman），理論上係咪睇到？

係

蟻多嬲死象

正如李嘉誠都睇唔到你

蟻

多

嬲

咁如果一堆細菌聚集埋一隻螞蟻咁大，我地人眼都會睇到？

爬上佢隻眼嗰陣咪會睇到

咁你以前都曾經可以睇到微生物

好耐人尋味

睇到
同人一樣
太遠先睇唔到
btw 鷹隻眼好似超強
勁遠都睇到
玩晒